買唔到口罩， 豬咀擋唔擋到武肺？

我隻咀係6200 + 6006 filter + P100 綿
想問下擋唔擋到武肺？ 如果擋唔到有冇咩filter 換左可以擋到？

買唔撚到口罩得返廿幾隻

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

本身防毒面具 就係設計黎擋生化武器

到時藍絲廢老都豬咀出街

擋到

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

你冇廢怕乜武漢肺炎

用下腦啦咁都要問
我用3M 60926無論係氣密性定係濾墊厚度都好過嗰啲濕鳩口罩幾十倍
點止病毒就算係臭閪二手煙街邊貨車廢氣二氧化硫懸浮粒子乜撚都隔晒

去完街巴打記得用火酒消毒

淨係用p100就OK 當年沙士都係6502加p100

電單車頭盔都得

口罩三層設計內層係用靜電吸附細菌
明個方法就自制得啦

P100 勁過n95
但要次次用完要換濾綿 消毒豬咀 唔可以懶

上網睇啲人係唔使換
就咁消毒就得
上網依家一個濾咀百幾蚊可以用好耐

最好就可以3d print個蓋開口向下 無直接飛沫 清潔個蓋就得 有排用

廿幾隻咁多仲想要？
屌你老母

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

work？

買啲nbc防禦級數嘅防毒面罩
勁過p100好多
幾百蚊以內嘅事
係睇你肯唔肯帶出街

加多層包住個吸風口,返去用火酒消毒,我諗WORK啩

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

你塊濾棉其實同口罩無分別
所以自己諗啦

我都想知就咁60926得唔得

一日換兩盒罐？好重皮 wow